原來機場入境管制措施形同虛設！抗疫防線完全崩潰！

有班機從馬來西亞吉隆坡即將抵港！